偽 黃 絲 因 為 一 個 口 罩 屌 鳩 同 路 人

黃店為左安全暫停送上門住

而你喺屋企un un腳落樓下拎個外賣都懶

仲要屌番自己人轉頭

對唔對得住咁多手足

12港人返港無期

大把手足等上庭，坐緊，被自殺

咁撚自私不如轉藍算啦

落街拎點解唔自己買去外賣
就係2步都唔想行先畀你賺廿幾蚊運費

唔送上門嘅
嗌外賣做乜柒

你都on撚鳩 真係冇腦
外賣唔送上門嗌嚟把撚
根本你班柒頭就想接多幾張單 求鳩期擺喺個大堂就算 屌你老母

唔上樓要預早列明，

唔接受既人就唔落單

同大廈有人確診deliveroo同foodpnada都唔會上樓

其實兩邊都有道理，不過樓主寫d咁既標題就有分化feel

岩啊，外賣小哥安全要緊啊，我都係自己出去買啦

以後送貨果d放晒起停車場得啦

間鋪on9???